曾任西環副主任 李剛被免職

國務院公布近日任免國家工作人員，其中李剛被免去國務院僑務辦公室副主任職務。公告並無解釋李剛被免職的原因。

現年62歲的李剛，曾任香港中聯辦副主任，2014年轉任澳門中聯辦主任，去年7月則出任國務院僑辦辦公室副主任。

小明快回家吧！！！

我爸是李剛

我爸是李剛？

此李剛不是彼李剛